Title: food or friends?
Date: 2017.2.28
Summary: 夏洛克狼的朋友们～

咱的朋友有很多的喔～

<img src="https://c1.staticflickr.com/1/767/33126014756_f21f03262c_t.jpg" width="80" height="80">

[ヨイツの賢狼ホロ](https://blog.yoitsu.moe/) 跟咱一样同样是狼～有人传闻咱和ヨイツの賢狼ホロ和另外一只狼计划着吃掉#archlinux-cn里面的食物😋(划掉)

<img src="https://c1.staticflickr.com/4/3824/33126014016_79b60b8320_t.jpg" width="80" height="80" alt="96ebe2cbc5e2a21062204b8ce2153db2">

[farseerfc](https://farseerfc.me/) 爱呼吸酱可是在日本的(博士生or)助教?，Arch Linux TU之一，同时拥有#archlinux-cn很多有都没有的名为老婆的人生赢家

<img src="https://c1.staticflickr.com/4/3693/33011063142_d37b744274_t.jpg" width="80" height="80" alt="3e3c1cb94b9ad3551cd9d43f2e52e105">

[lilydjwg 依云](http://lilydjwg.is-programmer.com/) 百合仙子～

<img src="https://c1.staticflickr.com/1/716/33011063182_959f58ab5c_o.jpg" width="80" height="80" alt="6858fa3f1506758186d280c47d83ec77">

[felixonmars](http://blog.felixc.at/) 肥猫！可爱的肥猫！好想咬一口～😋

<img src="https://c1.staticflickr.com/1/730/33011063342_64086a27ce_t.jpg" width="80" height="80" alt="6134883">

[VOID{001}](https://voidisprogramer.com/) 夏娜酱～傲娇的夏娜酱～身上散发着菠萝包香味，偶尔会带一点辣味😋

<img src="https://c1.staticflickr.com/4/3695/33011063402_8e95b3fd1d_t.jpg" width="80" height="80" alt="c1ed925b78c6b65d0abc61b5b29b0289">

[FiveYellowMice](https://fiveyellowmice.com/) 江湖人称‘五黄🐭’，但究竟是什么物种没人知道因为TA有时候会变成了’五黄狼’😱
